有冇新集合地點？

被迫撤左，依加d人好散
唔知下一步點好

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

1/5

2/5

去長洲

3/5

Cwb

4/5

5/5

個人覺得今日搞唔起 番屋企做文宣算
打擊和平集會 依個POINT好耐無係香港出現過
番到屋企TWITTER爆佢

隔離話去觀塘
手足自行決定